為刑毀優品360學生求情 羅德泉質疑班主任有否教育學生

四名同校女生前年10月在葵涌破壞優品360，承認刑事毀壞罪，還柙21天後，昨在東區法院判刑。主任裁判官羅德泉斥被告號召友伴，大肆破壞不喜歡的店舖，無法無天，並一度質疑為被告求情的班主任有否教育學生。羅官判其中三人接受最長的240小時社會服務令；犯案時14歲的女生則判處感化24個月，附帶每晚8時至早上6時半的宵禁令。

四名女生現年15歲至18歲，包括一對姊妹。四人前年10月13日在葵涌新都會廣場犯案，每人須賠償1,134.5元。

首被告祖父、父親和班主任昨到庭支持，羅官打斷大律師陳詞，要求班主任確認在暴力事件前可有提醒和教育學生，以便法庭理解校方支持關心的真誠程度。大律師指早於前年示威運動開始時，班主任已灌輸守法觀念。

羅官考慮專家撰寫的報告，接納建議判處服務令；鑑於最年輕被告心智不成熟，人生經驗淺，只是跟隨胞姊犯案，判處較輕的感化令。

癲狗

死紅官

有教守法，但冇教到法律只會針對懲罰市民，而唔會懲罰當權者同濫暴嘅警察。

On9, 你老母都見得識教仔

依家香港真係同我讀書時個本公民教育書嘅香港唔同晒
唔係班主任無教
三民主義／公民／公義／權利／義務／責任／三權分立／一國兩制／港人治港／高度自治，乜柒都係呢本書講，今日有人推翻晒呢本學校教科書教識我由細到大都以為係真嘅野，咁我出黎撥亂反正又好表達不滿又好，責任係咪全在要我讀呢本公民教育教科書嘅教育局，aka港共？

其實法律係次要
道德修養先係最重要
法官只係一班「守法」的仆街
冇道德冇修養
對於呢班法官黎講 只要唔犯法就做乜都得

仆街又想DQ老師

所以咪較咗舊屎出黎

班主任教仔女嘅咩
咁法官你唔教

求情又唔係被告，發乜撚神經，鍾意就吠，低能共狗。

咁叻你教囉，唔係就咪撚柒咁多嗲啦
屌你老母死廢老

班主任都幾無辜
下似係咪要責怪埋校長，學校社工，教會牧師，鄰居，親戚

你老母都不見得教得你有幾好啦
講呢啲

羅官老豆老母連人都教唔好教咗隻狗出黎仲好意思問？反去問吓你老豆老母啦

支那狗官又讀乜柒書咁把炮
咪又係支那狗

學校老師教完守法
但D人要犯法就咁樣質疑人地有無教?
喂,屌你老母 狗學堂夠教班狗要守法啦,佢地唔撚守,又唔撚見你班官咁講既
仲有仲有,自細都教唔好吸毒,唔好運毒啦 但點解賣冰無事既?藏幾KG毒係屋企搜到又無事既?